[風紀] 講句公道說話 大家唔好再話MML佬啦

佢MML黑黎點會去

BTW

姐姐話入場就可以換

好波

其實今晚多唔多人去
係咪空咗九成?

竟然有去

3舊水 當睇場戲差唔多

去到即場買？

YES 大把

好似斬左成個BLOCK C

早知我都比幾舊水去渣手仔

我正係買左入場 渣手好似要6XX

好睇？

OK LA

MML狗有POSTER我裸體圍亞博跑

見到導清 米五都唔知有冇

我岩岩好150 米屈

咁平？早知我都去 三百蚊可以打下丁

六百蚊玩精液手

MML佬扮去完 忍唔住眼訓上左床

lm！！！

但係真係幾靚仔 有少少郭富城feel

PUSH

妍雨/nancy有無著見丁三成屁屁肉個啲唔知咩褲

冇
著左GSD SOMETHING 套衫

睇有個po講民賤聯派比D呀伯呀婆C9睇